點解 dengue 叫 日本腦炎， WARS 吾可以叫武漢肺炎

正名：
武漢肺炎

好撚老尷

兩樣嘢嚟呀智障...

武漢肺炎

Wu Han Virus

唔識字都算
人地分埋藍色紅色
色盲？

日本腦炎係藍色字喎

唉，柒到唔敢睇，樓主出少句聲當幫忙，費事遲下啲人搞亂埋登革熱同武漢肺炎

真係好樣衰
大家唔好再回呢個post pls

你老母同你就智障
唔啱叫中國肺炎囉

拉

你紅色大字拉po但唔用不推文又有咩意思

師兄你知唔知問題係乜，做乜話埋人老母

Push

戇鳩

拉
Push

知唔知拉係乜意思 我示範下推

因為我加左人民幣。

唉，好多低級黃，無眼睇

登革熱同日本腦炎係兩種唔同嘅病,究竟有咩神級理解力 先可以當咗做同一種病嘅唔同名

再幫樓主拉 太慘

眼殘sor